12 pro max 最大容量99%

你老味，即出即買錫住嚟用
電池最大容量咁快就跌咗落99%

用咗2個月未？

兩個幾月

12 pro max上個月13號先至開始出貨，
點樣計到兩個幾月出嚟

如果你口中既錫住用即係冇成日見紅先叉，
同埋冇插住電打機，
咁真係跌得快咗d

我覺得個健康度似老作多
我粒電換完一直100% ，用咗1年某一日無啦啦變92%，然後又過咗一年Keep 住92% 冇變過

iPhone 12 Pro 用咗半年仲有99%

呢啲軟件量度誤差大就算啦

邊會好準 大約 通常

點樣為之錫住用
可唔可以講下充電習慣俾大家參考下

每日臨訓先叉電，未試過低過30% 唔會邊用邊叉．關唔關呢排日日打lol 手機版啲電喪倒

留名等睇廢老思維 跌到2％先叉

叉過夜？

唔好Mon 住啦，放鬆啲
最多一年後俾少少錢換電

呢d 其實測電壓 準確度唔高 參考下算吧

玩埋d 垃圾支那game 抵撚死啦

消耗品洗乜就住用

叉電既極致就係唔可以成日叉爆
不過咁講實俾人屌反智
都係講番人話
其實順其自然夠期課金換電咪算
搞咁辛苦為乜

你岩，我返地盤裸機用緊

抽中靚電池有3900mah

一個月1％一年後都係90姐
差唔多啦

我成日都覺得呢啲唔準
佢話我有83%，但係好倒水

83%但係用落核電先叫唔準下話

建議出多部垃圾an機當call機用
iphone長關 有需要先開機